NAVER票選韓國女團地位排名，Twice同少時並列第一

Twice, 少時，Blackpink, 2NE1並列第一